突然被分手

講不出聲 講不出聲

冬瓜南瓜西瓜？

你叫豪仔？

講不出聲就收聲啦